剛到台北~毒遊四日三夜

住西門町，有無毒巴/毒絲出黎一齊食飯

瞞著爹就同你食
btw係咪呢間先有魚生食

10號到台北
有冇興趣？

利申巴

嚟𡁵都會去台北，巴打玩呢幾用帶咗幾多錢？需唔需要買上網卡？
利申，未去過台灣

上網卡好方便 機場可以直接買

我都想搵幾日得閒去台北遊下輕鬆下

啱行完寧夏夜市，無野啱食

我聽日出發